風已經轉向，所有財演全面配合郭文貴！

睇嚟d-day已來臨！

港元甩勾，股樓齊爆，郭文貴及一眾財演合力吹爆！